大腦細胞複製嘅可能性有幾多?

可唔可以用人工mitosis唻修復受損嘅腦細胞?

當然可以補番入去
問題係可能會FORM TUMOR
如果唔FORM TUMOR
Neurons 既 connection 都係一個問題
可能加完新neurons 入去 性情大變/記憶唔同左都唔定

你個名
有料有料

講緊至少執返條命先，neurons真係好撚複雜，又唔可以百分百複製同樣記憶

依家嘅醫學知識連大腦運作原理都未搞得清，更何況講修復
現實有人就算得半邊腦都可以同正常人一樣行動思考
所以個問題唔係唔夠腦細胞，而係其他腦細胞替補唔到死咗嘅細胞

可服中藥 固本培元